鍾意另一半送你手作野定物質野？

鍾意另一半送你手作野定物質野多d?
手作先夠心思
買翻黎咪仲實際

我就鍾意手作但次次送比佢都唔多like咁